跪求答案 數學題

農場裡有100隻雞，安靜地圍成一個圈。忽然，每隻雞都把自己身旁的一隻雞啄了一下。如果每隻雞啄左邊或右邊是隨機的，會有多少隻雞沒有被啄？

4自乘2017次，減3自乘2017次，餘數的個位數是甚麼？

若干個連續整數，最小的一個是 －32。如果全部這些整數加起來是67，共有多少個整數？

袋子裡有1分、5分和10分三種硬幣，每種最少有5個。任意從袋中取出5個硬幣，可以有多少個不同的總值？

有一數，是2、3、4和5的倍數，同時又是一個2次、3次、4次和5次方。如果這數等如a的b次方， a + b最小是甚麼？

第一題係咪問最多幾多隻

曾鈺成個fb有人comment曬啲答案